今日波台改左名做心戰台？

獌狗同反獌都喺咁開sumjin po

呢排成日都sumjin

對 過兩日又係
下星又係